其實有冇人諗過拉大隊去自首

你有本事就拉鳩晒我地，我睇你有冇位裝晒咁多人

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唔好on9 比資料犬

弱撚智

On9

Sorry我太天真，大家去關注返其他Post先

２０１４年有人做過啦
狗有權選擇拉唔拉你，幾時拉，點樣拉
阿sir做野唔到市民教架